{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009465",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 Boutique Hotel XYM"
    },
    "text": "当宿は総客室数30室で構成されており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。朝食は平日に提供され、カフェテリアも運営しています。客室は2人基準で提供され、追加の寝具類は提供しません。パーティールームと屋外のジャクジーは、冬季には使用が制限される場合があります。また、ランドリーを設置してご利用いただけます。当宿を訪問したゲストのレビューによると、清潔で静かな雰囲気でコスパの良いプレミアム宿という評価を受けました。広い駐車場ときれいなルームコンディション、よく掃除される寝具などが提供され、客室内にはネットフリックスなどのテレビ番組が楽しめます。スタッフの親切なサービスもゲストに印象的でした。周辺には便宜施設が不足していますが、ホテル自体の管理はきちんと行われているという評価を受けました。ただし、使い捨てスリッパとトイレの衛生に対する改善が必要な点が指摘されました。もう一人のゲストは、きれいで良い宿で満足したと評価しました。ただし、寝具に問題があり、エアコンが涼しくなく、掃除が足りない部分があったと言及しました。備品と構造は良かったですが、清潔度に少し物足りなさがありました。また、予約した部屋と違う客室を割り当てられて不便を感じたこともありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "宿は総客室数30室です。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "朝食は平日に提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は何人基準で提供されますか？",
            "answer": "客室は2人基準で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具類は提供されますか？",
            "answer": "追加の寝具類は提供されません。"
        },
        {
            "question": "冬季にはパーティールームと屋外のジャクジーは使用できますか？",
            "answer": "冬季にはパーティールームと屋外のジャクジーの使用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ランドリーは利用できますか？",
            "answer": "はい、ランドリーを設置してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ゲストのレビューでは、この宿の評価はどうでしたか？",
            "answer": "ゲストのレビューでは、清潔で静かな雰囲気でコスパの良いプレミアム宿という評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿の客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿の客室内にはネットフリックスなどのテレビ番組が楽しめる設備があります。"
        },
        {
            "question": "スタッフのサービスはどうでしたか？",
            "answer": "スタッフの親切なサービスがゲストに印象的でした。"
        },
        {
            "question": "周辺には便宜施設はありますか？",
            "answer": "周辺には便宜施設が不足していますが、ホテル自体の管理はきちんと行われています。"
        },
        {
            "question": "どのような改善点が指摘されましたか？",
            "answer": "使い捨てスリッパとトイレの衛生に対する改善が必要と指摘されました。"
        },
        {
            "question": "もう一人のゲストはどのように評価しましたか？",
            "answer": "もう一人のゲストはきれいで良い宿で満足したと評価しました。"
        },
        {
            "question": "どのような問題がありましたか？",
            "answer": "寝具に問題があり、エアコンが涼しくなく、掃除が足りない部分があったと言及されました。"
        },
        {
            "question": "何が良かったですか？",
            "answer": "備品と構造は良かったですが、清潔度に少し物足りなさがありました。"
        },
        {
            "question": "予約した部屋と違う客室が割り当てられましたか？",
            "answer": "はい、予約した部屋と違う客室が割り当てられ、不便を感じたと述べられました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 534
    }
}